智能透視眼鏡面世，你會要嚟做啲乜？

睇睇下連登竟然比我發現到呢樣咁偉大嘅發明

兩副568蚊喳！

就等我去京士柏山睇下神童佳做緊啲咩先

你地呢？

考試戴住睇隔離位答案

裝阿婆沖涼囉
乜唔係咁用㗎咩？

或者每個男人都應該擁有一副
咁就可以睇下條女個子宮入面有冇胚胎
咁就可以避免發生佳仔呢類悲劇發生

梗係過大海做賭神啦

睇idol concert💪🏻

尤其周周

我會用黎睇樓主老豆老母葬係邊，再掘佢哋出嚟鞭屍，係咪好有創意呀p牌閪樓主